# Author
Sergey Potapov

# Description

[Task #4](https://gl-khpi.gitlab.io/task04/).
Отображение данных на LCD дисплее.

# Demo
## Счетчик
1. Экран до нажатия кнопок:

![Image01](res/image01.jpg)

2. Экран после **трехкратного** нажатия кнопки **X1**:

![Image02](res/image02.jpg)

3. Экран после **двухкратного** нажатия кнопки **X3**:

![Image03](res/image03.jpg)

4. Экран после **краткого** нажатия кнопки **X2**:

![Image04](res/image04.jpg)

## Время
1. Текущее время на экране:

![Image05](res/image05.jpg)

2. Время через **5** секунд:

![Image06](res/image06.jpg)

## IP адрес
1. IP адрес на экране:

![Image07](res/image07.jpg)

2. Реальный IP адрес в консоли:

![Image08](res/image08.jpg)
